罷食吉野家轉食嘉藤屋

最起碼嘉藤屋當日有撐我地罷工貼埋返送中。
啲野食又多選擇，又唔貴，又飽，好過吉野多多聲。

支持

雖然唔多分店但點都好過垃圾吉

全面抵制賣港黑心企業，合興旗下除了吉野家， 還有以下品牌：食用油：
獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿
西餅店：
超羣
中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：
吉野家北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西
Dairy Queen

加藤屋個咖喱飯好正

又大又抵食

麻辣牛肉飯

可惜太少分店

呢個都正
利申試過特辣

係啊但真港人餐廳

背景？

免費加飯真係好似唔駛錢咁畀勁大碗你

黃底
我個612經過見到冇開門仲要門口貼左罷工支持反送中
但我唔記得影低

岩啊
利申成日食

其實幾諷刺，加藤屋應該係中資集團，早兩年啱啱開嗰陣係集百家大成，食過佢啲麻辣嘢嘅巴打仲話同中國啲街邊嘢一樣味，但612嗰日會罷工 反而香港吉野家個老細係香港人，但係人大同撐警，出個po串吓都要炒人 出賣得香港最快、最狼嘅，都係香港人

頭先上fb見到佢地有出612個po

岩啊，真係唔明點解自己友都唔撐返而對家撐

都得
起碼唔係大陸野

吉野家垃圾

之前粉嶺嗰間執咗

準備去食了

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

美術好撚娘